點解無電腦枱討論？

想搵張120*60都咁難
利申唔要IKEA

去訂

貴到唔合理
去淘又驚有蟲

有晒電腦枱po
去睇人地D枱再問下人係邊買

利申: 有D見到好羡慕

見到但好被動

freemax有張啱你呎吋

同求有冇d價錢好似實惠ikea
但係黃店

我個張都係淘
用左2年半都冇問題

180x70x74
258人仔

新填地街訂
千零蚊大大塊
再IKEA買枱腳

運費唔係貴到仆街咩

我自己做滅蟲用左成年都冇事

60好淺喎

返既我想要50添
間房細無計

點做

日本城 $199

我個張用左二三年同新既一樣

邊隻?
ALEX/LINNMON唔知掂唔掂

最平白色個張，冇得輸

啱啱買左150*75配兩個櫃做腳，普通腳真係唔敢用

小心甲醛爆標

去木行訂塊木板, 可以再訂塊fit size既玻璃
再去買4隻腳自已鑽啦

LINNMON

得150唔會中間空間太細咩?

仲有72CM，成張電腦凳塞到入去

ikea係咪無實木電腦枱
諗住都係要出街揾
網上唔多見有

我發現係得香港ikea無，歐洲ikea多野勁多

日本已經多野啲
成日上網睇人啲setup都跟唔到

Ikea d 野成日要自己左砌右砌
佢組合個啲 多數都好廢唔實用
實惠有時啲款都好過佢

我見人哋用廚房枱面版去整
但係佢得兩隻size
鬼死咁長我又搵唔到邊度可以幫我cut

原來連alex drawer個啲枱係就咁放上去?
即係一向上抽就會鬆?

ikea買薄果隻枱(大約1cm厚）應該係實木，勁重
佢寫可以放100kg 野

有冇名?

木行

咁又冇咁化學，始終都有重量，櫃頂比左幾粒防滑膠貼，放左個MON都好難就咁托起同前後郁

係咪依隻？望落去好似唔太實淨咁

係啊，啱晒你size，可以落門市望吓

bekant 同idasen 都應該係實木

我都係用緊Ikea 垃圾板
最大問題係會搖
超級唔穩， 你要買野聶腳底
但我用幾年又未試過會彎
最長果款中間一定有多一隻腳比你裝， 所以total 5隻腳

長同埋唔太深係佢優勝既地方
除此之外就乜都冇， 好易刮甩色，
如果放d 野太熱佢會起泡， 我食外賣有湯，
隔熱唔夠， 張台起泡， 拱起左少少

真係一分錢一分貨

Bekant得120x80明明日本有120x60

其實千幾蚊買bekant 已經係實木
唔明點解要買垃圾板，鐘意佢個櫃桶？
同埋買枱一定要夠深，60cm 深放27寸mon 已經太近，張枱唔夠深遲D 一定後悔

揀得呢個SIZE 自然有理由
而且其他成品冇呢種SIZE 先揀佢
有靚當然想靚木, 問題係冇
你可能鍾意夠深, 但我覺得好足夠
房空間都多左
27寸MON 其實都好夠放
又唔係趴係台訓

家家有本難唸的經
我連書枱都無位放
電腦放地下
個mon 放床頭櫃
就咁坐係地下用

平嘅係因為made in china？

$199

TB?

Zenox 升降枱贏曬

日本城

無貨

貴到hihi

一樣既體驗，會搖唔知係咪自己裝工唔好。 邊位開始浮起。

幾百蚊ok啦。2年換一張 順手清枱面。

因爲千機蚊可以買兩張Linnmon

有冇人試過去實惠訂枱
想訂張L形枱

diy用夾板貼木皮/膠版應該最平承重又好？
不過d邊位唔知點處理好驚界手

對外表無要求
四腳大枱 ikea 5年保個隻最好啦喎，有骨架
ikea 只有5年保既野先叫ok

呢啲用落隨時後悔
枱面訓覺可能風扇wing wing 聲，hdd 轟轟聲

我想買放到digital piano果d
係咪一定要訂？

有架咩

翡翠家私

Ikea平嗰啲書檯面板，屋企潮濕堅係會彎，不過買過塊好平，你預5年換一次

香港120x60要買THYGE

bekant都係搖，反而舊款thyge唔搖
較腳底高度都冇用

張台用黎睇

幾多key先？

傢私係香港訂真係on9
又貴又無設計

⼀⼁⼀⼃⼁

震動同噪音問題算易搞啦，冇人叫你落把暴力扇落去

ikea 辨公室系列不知幾好用， 轉眼又5年

之前係實惠問報價訂造電腦枱
開我8千幾蚊仲要係纖維木

之後去SSP D傢私舖
夾板木2千幾蚊搞掂
包安裝送貨

120cm x 60cm ?

我都諗住度身訂造一張電腦枱去放埋部Fuji xerox CM315z

市面上冇一張電腦枱係放到呢部巨型printer

對

細左d

88

有冇圖睇下？
質素如何？

黑色枱面，點樣先可以令佢無咁痴塵？

lm

勤啲抹

木行訂木板包唔包拋光上力架個d？

人手filter

140買bakent ，仲有隻竹面

150就無了 lennnonm垃圾板囉

再高就180買張廚房面板返嚟加腳

係IG見到幾靚 不過好那貴

7850

no la taobao style

要買書桌，優先考慮IKEA。上網先查一下網友的心得，大家都說買桌子不要只買一片木板（因為台灣氣候潮濕，很可能不到半年就會凹），要有桌框才穩。

到IKEA門市看桌子，最後看中這三款，桌框、腳都可調高度，都有保固。

＠BEKANT

（IKEA）桌

是他家招牌款，網友口碑好。

組裝師傅跟賣場人員都講過，BEKANT調高度最方便，

只要用轉的（書桌會附上工具），不需要大費周章的把整張桌子翻過來。

我在門市看到黑色這款，很大方，有點心動，但發現邊邊有掉漆就不好看。

白色更便宜，只要3990，

但尺寸60*140，

我房間太小，只好放棄

＠IDASEN

（IKEA）桌

覺得桌面質感佳，

店員表示這款賣超好，常缺貨，

但尺寸70*120，

也只好放棄

＠THYGE

一進書桌區，我就被展示桌吸引，

大小正好符合我的需要

加上價錢也很經濟，就下單。

（IKEA）THYGE桌

而且我在現場比較時，

覺得桌面的厚度好像比BEKANT更厚一點？

（IKEA）THYGE桌

有保固10年，只保桌腳，

好在萬一桌面壞了，還可以單買桌面。

書桌區的女店員根本沒講有保固，還臭著臉，不耐煩的下單。

是運送區的店員好心提醒，還拿保證書給我，

提醒我要跟發票訂在一起，好好保存。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

運送跟組裝師傅一起來，

組裝非常的快速，師傅還教我如何調高度，我還實地動手抓到「眉角」，

全部在20分鐘完成。

服務非常好！

要先把桌子翻過來放在地上，

原來桌腳上有刻度：30、40公分等（太好了！我原本以為要憑感覺自己抓）

選好自己要的高度後，要多預留1-2mm，因為桌腳會縮回去

向右轉固定
向左轉是鬆開

像我選桌腳長30公分，書桌實際量約68公分，這原本就是我想要的高度

（桌面厚度、桌框、桌腳穿上塑膠墊，都會增加高度）

如果選桌腳40公分，書桌可能就是74-75公分高

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

（IKEA）桌

我在2010年11月買過VIKA AMON，VIKA CURRY

就是一片木板、4支腳，

當時我選了黑桌面、搭配紅桌腳，很有現代感

單純當桌子放東西（沒有重物，就是一些生活小物），

到現在還好好的。

可惜已停產，要不然我一定會回購這款。

我之所以不買台灣製書桌，是因為本土製的，為了美觀，常畫蛇添足，

根本不符合人體工學設計！

MICKE書桌不考慮，是因為它不能調高度，

加上我不需要抽屜、又不能放鍵盤架。

其實原本也考慮過IKEA的餐桌，

因為材質不錯，更耐髒，

可惜也是因為小房間放不下，只好放棄

（IKEA）THYGE桌

THYGE這種傳統辦公桌，造型簡約，符合我的需求

（有考慮有輪子的桌腳，但那是另一系列，不相容）

桌面是美耐皿，桌腳還穿上塑膠套保護，目前為止很穩。

唯一缺點就是白色桌面，看電腦時容易炫光，不舒服，

我另買黑色止滑墊鋪上，就解決了。

你也可以買桌墊組，保護桌面

目前桌面我就是放24吋顯示器跟筆電，覺得很OK

至於耐不耐用，容我日後隨時補上後記

更新 2020-4-4

當初問過組裝師傅，

1.桌腳的塑膠套，只要不曬到太陽，都不用擔心會氧化
2.買桌子，還是選桌腳可以轉的BEKANT比較好，可以輕鬆調整

一 search就有

屌佢老母 賣人7千幾

香港地大多水魚
好多行業都係水鳩人搵食

SALE

用緊norraker
唯一缺點係有條陣喺底

餐枱?

係 貪佢實木

雖然靚實木枱唔會平得去邊，但睇到個木咁嘅厚度賣依個價就真係太貴

竟然未有人講電莖檯

枱邊好"咭"手, 點攪好?

用緊張差唔多既 再闊少少
唔知放埋主機上去連埋MON 3XKG 頂唔頂到

盡可能唔好買上面有架果啲，有機會頂住放唔落大 mon，地方許可的話買闊少少方便放雙 Mon，預算再充裕既話揀張可升降既，唔洗成日坐喺度用電腦

香港地
空間既野
有時唔到你選擇
BTW, 放到27寸已經好夠

關於空間既野，諗起都 sad
我果張就係因為上面個架買唔到 27" Mon

所以先要訂造

用緊freemax 150x70 升降枱, 都唔錯

唔錯喎 我都想搵呢個長度 搵左成個月

Zenox 1.8米

白色幾好

以前買黑色d 塵真係好明顯
有d 後悔用黑色

信仰

N年前屋企裝修現場做

最fit位 又偷晒個窗台

做野用

點解啲人好似鍾意冇keyboard tray
依家啲枱好多都冇
明明慳位咁多, 又就返手嘅高度

曬到仆街

平日返工有幾多機會朝早用

同埋向東南 下晝太陽唔係直射入黎

淨係曬住部機都夠on9

長開冷氣驚HI

無計 地方細要擺上枱 放左邊張枱又唔夠深

但十幾年未壞 又唔打機 又唔洗換住 由佢放係度喇

你咁講 我屋企全家電視都太陽曬到

希望d電器生生性性唔好on9爆炸喇

herman miller t2 有120x730 用緊。幾正

電視正常係唔應該曬
你部電腦放番左邊同埋落簾好啲

得唔得架

好穩陣冇問題

個景咁似中大

幾錢？

五金鋪問下，有d會幫你cut

有冇人用過IKEA ALEX/LINNMON 呢款? 穩唔穩陣見佢有兩個DRAWER好似幾方便

LINNMON = Shit

點解 唔受重?

[url]

[/url]

LINNMON =紙皮

受重其實OK
BUT
用得耐會彎
遇熱起泡
潮濕會漲

想幾千蚊訂造張L字型枱 係咪無可能

我個陣都係淘...玻璃枱黎... 幾舊水...

淘..

....不了
都唔係好大姐
一邊120X60CM 一邊87CMX56CM
問親都過萬係咪我食米唔知米價貴

係

人工貴

啱啱先係宜家買左linnmon板

100*60 就係貪佢夠平

遲啲自己鑽keyboard drawer

Monitor stand

買左THYGE想買多張LINNMON有轆既放枱底

邊洗咁貴, 去西德版界一塊
然後ikea買5隻腳

應該3000蚊可以攪掂

細鋪無咩可能好似實惠 ikea咁抵

幾年換一塊 轉色又得
純買塊板 係咪都本身鑽好洞俾您上枱腳？

唔會
鑽錯位咪仆街
好易架咋
有個電批鑽粒螺絲就搞掂